誰人曾介意過我的感受 待我溫柔吻過我碌鳩

改兩個字就當改歌

下次挑戰一個字

係都碌撚啱音啲啦

冇